呼籲地鐵車長明天集體請假

唔洗請假 慢啲關車門就得

太夜，好多人已睡，不過都要公告天下。

我朋友啱先發咗場夢
約2335 朋友拎住袋嘢 入左中環mtr 搭往荃灣方向
覺得個mtr職員怪怪哋
由職員坐底就一邊勁惡望住朋友同佢partner 一邊打電話
之後朋友離開車箱 出咗月台
個職員都仲係勁惡咁望住朋友同講緊電話

佢話個夢好奇怪 正常情況下 職員唔會拎電話出黎比乘客睇到架嘛 唔驚比人投訴工作唔認真咩
同埋 職員唔係用walkie 架咩? 又會可以用電話既?

點解我朋友既夢咁怪

push

貼大字報，上環開槍濫用暴力，元朗警黑合流。

罷晒點出入
咪埋自己人

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
幫推
文宣做事
起底組麻煩了

推

地鐡係香港嘅交通主幹，停左影響嘅範圍先夠闊

Push

元朗事件個車長呢???? 屌佢老母唔閂門唔開車